立蒙面法之後，郭珮帆將會第一個比人掉落垃圾通

來吧，你夠擔就唔好出街